我正式宣佈靠節食減肥都係on撚9！

講緊既係一日幾碗麥片個種

特別係某班港女
減到波冇波，籮冇籮
瘦你老味咩瘦
電燈柱黎咋你

駁唔到

佢地食麥皮加糖架

所以佢地好自欺欺人

其實選擇食物重要過食物既份量。
多菜少肉少糖少油
食菜填飽肚，之後先係肉或者飯，
加做運動已經keep到fit

好憎個d話，"我唔肚餓呀"，"我夜晚唔食野" " 就以為自己好fit

絕食減肥喇

係減到無波無屎忽得嚟個肚腩仲係到嘛

唔撚講以為佢地練仙
識人離譜到減肥期間每餐2,3水果
條友唔暈低真係算偷笑

其實可以一日食幾餐麥皮嘅～都相當有毅力

就算係瘦到，望落都唔撚係健康既樣

女人比較慘
男人可以選擇少食多滋味，意思係減肥照食M記,KFC都無問題
你自己計數食返少d野就冇問題

但女人本身輸出量低，再食少d野者係叫佢唔洗食

講緊減肥period ，不是keep fit

如果佢地肯將毅力用係做運動上
健康十倍，好睇十倍

根本唔洗餓住自己黎減咁極端

正常咁食返野通常都會反彈